[929]根據依個Reddit po 有24國家，超過六十個城市參與，一齊入去upvote

同我入去瘋狂upvote,係咪想到時無人然後柒撚矇矇

另外想講句公道說話，其實用Antitotalitarianism做主題最大考慮因素係搞手手足安全，因為人地實名去做，有咩事要負責任，再者就係到到口味唔同，兄弟爬山，搞手手足諗過計過，覺得啱當地人口味去決定主題，Antitotalitarianism係一個最大公因數，去歸納當日全球遊行，但到時你鍾意舉咩牌，叫咩口號就係個人決定

推

929香港算係陪跑，俾到選票壓力外國先係重點。如果發現原來冇乜人理中共問題嘅，外國政客就會放膽親共。